有冇巴絲喺冇跟老師學琴嘅情況下Pass ATCL?

小弟嚟緊想考AT
不過好難就到時間上堂
啊Miss結咗婚之後都少咗好多時間教琴
如果十二月報名
下年四至五月就有得考
暫時練完(唔敢話練好)幻想即興曲同練咗一半Beethoven嘅Little Pathetique
自問肯花時間練琴
好唔好用四千銀搏一搏

果然個個連登仔都十八般武藝
樓主可唔可以教我彈琴

無乜可能
演奏級唔係彈到熟晒，彈到岩晒音就會合格，要風格岩，有感情，識得係邊個位加快慢/大細。除非你音樂操藝奇高，否則無咩可能自學得到

Btw for more information,可tg

上 youtube 抄下大師既聲

原來係咁
自己平時成日聽Classical 亦都鐘意音樂嘅
不過要Pass真係咁困難？

Mozart就抄Uchida Beethoven就抄Barenboim Chopin就抄Zimmerman

Passing rate大約40%,如你堅持自學，建議你唔好4個月就去考，而家報名費係5000了